美國傳媒當左 biden 贏，傾緊佢作為總統應該做乜做乜

選票未點完，就已經係度幫 biden 製造氣氛

CCABC呀嘛

sanders 扮曬野，全部都係度演戲

it's all wrapped up for Joe Biden .... he will declare victory in 24 hours ....

WTF

cls, 當 Georgia governor 完全無到，人地話明會 recount

製造既定事實

冇乜問題 佢地緊係整呢啲吸引收視

屌你老母

拜登總統

我又真係想睇下佢點比支那玩

都冇得救就由佢
快快手推佢上去等睇冚球剷

冇GA都贏喇

trump夠未點完就話自己當選？

侵可以 拜登唔得

事實真係輸緊40比0

拜登係GA NV PA三州領先緊嘅 輸兩州 都會贏

唔係覺得侵仲有機會呀嘛

下
唔通侵咩
醒下啦
傻西